忽發奇想，可唔可以遊說尖咀果班商戶申請禁制令趕走班大媽？

禁制令(Injunction)是指由法庭判令要求某人或團體強制履行或停止某種行動，屬衡平法的一種補救方式，通過回復原來狀況來保障受害人的權益。禁制令分為臨時和永久性，法庭會就被告對原告人作出的惡意滋擾、誹謗、侵權、侵犯私隱等不當行為頒布禁制；被禁制者如無法遵從，將會面臨民事或刑事上的處罰。

係佢地門口唱就會理下你既

就算唔申請 都可以告遊蕩非法集會
官字兩個口嘅嘢

禁制令重要告指定人
你想告曬全部人？

香港警察唔會將香港法例套用係蝗身上